求拖板推薦

屋企小裝修 間房應該得返2個插座
但勁多野要插
電腦 2MON 1電視 (PS4 NS可用同一個)
一支地燈 ROUTER 各類叉機
空壓機 抽氣 2個工具用 風扇
估計要13個座
請問巴打有無邊隻靚少少(安全)既拖板推薦

買2個掂
大牌子，安唔安全睇你點用
電量唔過13A就得

Brennenstuhl

有冇d有埋usb推薦下

(筆記.....

豐業牌有11個位
深水埗搵下

11開少少驚會插爆13A
2個6開好似穩陣D 頂多買個6開+USB解決叉機問題

唔知13A大約等於插幾多電器

利申:電工白痴

Lm

講真，你唔係用風筒，抽濕機，暖爐，
大火數嘅野都唔會炸

爆

同埋唔好買中國制個系列
用緊個12位係房，插電子產品多

Belkin BSV系列
正常都唔好一次過插晒所有嘢
分開兩個拖板 分開個loading
比個機會自己燒都係燒其中一邊

邊度有得買？

鴨記街尾幾間大鋪會有
黃金上層 i 字頭都有

Thx

我買fujisui
6位4usb
$278
消委會評4.5分

有無拖板係有PD?

歐麗Omni（UK043-10） ok?

豐葉 FYM S344USB

最安全

有usb好快又會換
一係死usb,一係out date

我自己都用緊